一人一個消失左既火星文用字

Orz....
呢個火星文其實幾好用

不過宜家應該好多人唔知點解

失意體前屈（最常見的型體為Orz），被歸為火星文的一種，是一種源自於日本的表情符號（又稱心情圖示），因型態上看似低著頭地跪倒在地上，用來表示「失意」、「挫折」、「悲憤」，甚至引申至「拜服」、「欽佩」等意思。

>v< 樓主巧叻豬 :3 啜卜卜

OGC